21世紀會有幾大既事發生?

20世紀發生過既大事
工業革命
兩次世界大戰
共產主義,資本主義了結殖民主義
機動飛機,電腦等科技
衝出地球-登月
多過國家改朝換代直到現在
糧食輸出滿足需求

21世紀過左17年,有無咩大事影響到全地球呢
來緊又會有咩大事呢